有咩隊好似猁咁柒

叫三次糊都食唔到

蛆

叫咗七次都係亞軍